一句講哂，電競係咪運動？

係：
係撚：

係比賽唔係運動

咁養魚都係運動啦

兩樣野

agger

覺得叫做競技比較貼切D

手指運動

電競係
咁condom都係啦

射擊算唔算？